點解Nikon F mount鏡 冇 AF adapter

最近由Nikon轉會富士，有d鏡想繼續用，點知搵極都冇F轉X AF adapter全部都係for Canon

機械光圈桿⋯

Metabones Nikon F Lens to Fujifilm X-Mount Camera T Adapter (Black)
唔知係咪AF